點解十個泰妹 6，7個都有篐牙

有無人知點解

仲有幾個有賓周

點解十個泰妹 6，7個都有賓周

無咁多 10個有一兩個有賓周

少年你太年輕了

另外幾個曾經有賓周

我係其中一個無箍牙wo，仲要d牙細細粒

聽講做完全變性好貴

屌ig啲泰妹個撚個都篐牙

不過我有個泰妹fd就有箍牙～

泰妹喎 唔係秦妹

我要屌篐牙妹

Yes

介紹

分別咁大 我仲有一個泰仔fd佢都無箍牙

人地有男朋友啦

南亞啲差唔多全部都要

咁又點

因為男人下巴大，變完性下巴縮細要收返細啲牙

你想？

認真答，泰國箍牙都幾出名，同埋平

不過我兩個家姐都無箍過牙，我識嘅身邊泰國fd都得一個箍牙咁大把～

好似有d道理

你老豆/老母係泰國人？

去曼谷走轉屌幾多個都得

終於有人認真答 thx

媽媽係泰國人，爸爸香港人呀

泰國政府比錢免費，香港垃9圾

你有冇諗住變性?

因為佢地冇恒常的性生話

無呀，因為唔想去當兵

秦妹上連登

泰妹上高登
水mark mark

Sorry 連登

有咁出奇咩 不過係香港住得耐已經似地道香港人無泰feel

fashion 黎

Sawadeeka

香港垃圾醫療

Naruk

咁你阿媽都係香港住？

cat girl 好似都係泰國

香港都多cool牙妹
不過刻意隱藏or cool隱適美

媽媽嫁左之後就移民左黎香港住lu

真係？無睇哂佢d片

現實中你系米做開話題終結者呢個角色

係囉，我都覺
刻意隱藏係咩心態

做左下顎手術

奇事發覺這女郎 發覺這女郎...

Fashion 黎

佢細個係泰國住啫 老豆老母去泰國傳教

點解咁多日本妹棚牙三尖八角都唔箍牙

Sawadeekrap

係咪d日本仔鐘意佢地有虎牙望落清純

除左呢句拼音識打其它都唔識啦

官廁阿喇？

後面果兩個音我明wo 但前面官廁就

9拼中文 Khun痴阿喇 會唔會啱d

聽節目講過，喺泰國篐牙係有錢嘅象徵

兄弟 爭啲嘢喎

好似估到個音啦，解釋係你叫咩名岩唔岩

陳師姐 陳師父

你都係泰國人 ？

原來係咁

唔係啦 不過中意去 學左少少旁下身

不過我都想認真學下

即係由細到大都喺香港住?
咁你中文同泰文都流利 ?

問左啲泰妹，佢地話篐牙好平
Same same

屌！開會大笑咗出嚟

自己都覺得比起印度呀菲律賓呀果d話，泰文係易d多數有d音係同中文字同音又搞笑，哈哈

緊係唔係啦 有兩種 佢地覺得靚所以箍 係原全無箍牙功用

出世果陣比媽媽個妹拎左返泰國湊左3年先返香港讀書，所以細細個泰文勁d，不過大個之後都係靠係屋企同媽媽溝通講下先keep到識講d聽d

呢個真
以前睇國際台《六十分鐘時事雑志》訪問D美國黑人
多數細個屋企窮無錢 到中年有錢or發左達都會cool牙（尤其是女人）

但泰文字好撚難

認真答
一係因為泰國人鍾意笑 所以想個笑容好睇啲 啲牙靚啲
二係因為有少少潮流因素 佢地覺得戴牙套好靚好潮
價錢黎講係比香港平 而且效果都好 但佢地收入低啲 所以都唔算細負擔 唔肯定政府有冇資助
因為我好鍾意泰國 見到鍾意嘅泰星都有箍 所以我都箍左 當然都係想靚啲

泰文d字我都睇唔明 只係識簽我媽泰文名咁大把

唔怪得睇泰劇d泰星d牙個個都咁靚

泰文字好難學

識唔識發彈舌音

Bj得爽D

去到旅行識講都夠洗架啦 字唔學都擺啦

唔識呀

大部分香港人一聽到泰國人就一定係變性

我見好多泰妹都用緊傳統鋼箍

其實係 識聽講夠殺

泰國正妹

True

唔知係咪我錯覺 東南亞啲人好似唔使點箍都唔會太亂

東亞嗰啲包括香港日本台灣排牙就

利申 箍緊但好後悔無早啲箍

你箍了幾錢?

3萬幾

自己給都幾係野
邊種箍法? 隱形?
有冇拔牙?

我都想箍

隱形呀 脫哂四隻智慧齒
你去飲食台箍牙post睇吓

基因問題
好多排牙亂
而且果邊馬來人種多
個咀嘟
所以好多都箍牙
佢地果邊啲人如果爆牙既話係好嚴重
絕對唔係咩露牙齦/哨牙/虎牙咁簡單

所以通常d fd去泰國旅行都叫我教佢講平d果類泰文點講 不過佢地叫我教講泰文粗口就唔係好識

咁慘

ok 祝你排牙靚得來自然

我身邊果d泰妹 fd係幾正

其實泰妹易唔易溝?
我見好多泰妹都身材修長得來又有肉,好正

見到泰妹同佢地講陳甩貢

認真問 香港有無得學

秦妹 i like

你去秦國啦

陳甩貢=

因為代表有錢

Search到啦

陳甩冠=我愛你=ผมรักคุณ

陳lak kun？ 我愛你

其實有d泰妹同香港女仔無乜分別，你覺得香港女仔易唔易溝 因為係香港長住點都被個文化潮流影響到，不過我識果d都nice被人食左

呢句野我都成日有人問點講 不過你知唔個有分男同女講嘅讀音呀，你呢個係女仔先可以講

香港乖乖女就易溝
d港女就費事溝

同男仔點講?

我都唔知其實，學韓文同日文就普遍，我見我身邊好鐘意泰國嘅朋友都係話靠煲泰劇聽泰文歌去學，同叫我多d用泰文佢同地傾計

Chan ruk kun??
Chan 通常係女講 意思係”我”
Pom 通常係男講 意思都係”我”

男仔應該講Pom ruk kun

好似係

gay

我見泰國F4都講「陳師姐陳師父」，以為男仔講添

陳甩kun係女講，ผม甩kun係男講。因為無中文字岩用，拎個泰文字去translate就聽到個音☝🏻

Pom呢個音類近架啦 你都識識地

跟得你學野多

唔通你係睇過果d youtuber教泰文學識

而家識分啦，所以唔好用陳啦，唔係真係人地會當你gay

超強系列～
另外仲有泰妹教

我識得唔多架 通常睇泰劇有聽唔明都要問返媽媽

我想學韓文同日文多d

佢都有教日文同韓文
得閒可以睇下

香港乖乖女所剩無機啦，有就唔會咁多朋友上黎呻

純粹潮流

夜市都有得買，好多顏色選擇，就咁帶上去就可以

好呀 多謝推介

會唔會係咁
但你user name 我唔敢質疑

555

佢地有好多都係假嘅箍牙，就咁買完配埋顏色帶上去，純粹係因為潮。

但當中都有係因為想靚先真正去箍牙，因為平。

問埋呢個, 請問水mak mak同水晶晶有咩分別?

估唔到興假箍牙

？

含鉗mark mark

有呢個post我都長知識左，哈哈

意思一樣
mak 同 晶 都只係純粹加強語氣

例子
阿來mak mak .
(阿來：好味)
(阿來mak mak ： 好撚好味)

好似廣東話咁你好靚同你很漂亮嘅分別，一個書面語一個口語化，但意思一樣

講漏咗

晶： really

所以講水晶晶，即係話 真係靚

mak ：very

水mak mak ，即係話 好靚

水mag mag係好靚
水jing jing係真係靚

其實好撚染 係連登仔先打晒j

你知唔知呢，個我字除左陳同pom啦仲有ru呢個，其實係咪同屋企人親d嘅人先會用，我睇泰劇都見佢地好少講，但同我媽由細講到大

讚女仔可以講naruk
我記得係可愛咁解
有錯請更正

偷泥 即係幾多錢

泰仔都有箍 係潮流
但我覺得唔靚

兩個都無
原來都幾多人鐘意泰wo~

讚男仔型係loo羅

變左泰文post

Mai咬 例如人地問你要唔要xx? 你答唔要咁解
Mai mee 例如人地問你有冇xx? 你答冇咁解
Mai Chai 例如人地問係唔係xx? 你答唔係咁解
Mai dai 例如人地問你好唔好? 你答唔好咁解

阿泥 = 咩事
阿泥話 = 咩野事 (應該係好frd既對話)
阿泥炆 = 咩撚野事 (應該鬧交先用到) 我試過一次同泰國frd講 俾人屌到仆街

劍 = 食/飲
劍cow = 食飯
劍攬 = 飲水

以前係泰國讀高中 識得小小見笑
有錯請教

聽過"咪溝仔"

獎門人

因為已經得知點解泰妹箍煲由來

解釋得好清楚 上次去個泰妹解釋左好耐 chai/dai嘅分別 我都係唔明

7頁連圖都無張

正音好似係 咪溝寨
意思係 例如人地問你明唔明白? 你答明白咁解
咪 = 不 _ / 唔 _

純學術討論

唔怪得識咁多 全部睇得明，無個錯 炆係’你‘嘅意思唔禮貌版講法，因為通常未用kun化表你嘅，所以我除左同屋但人講同親戚朋友都會用返kun唔用炆

我d fd都識呢講，佢地都係話睇獎門人，哈哈

求更多泰文教學😂😂😂

點識返黎😂

聽得多就明
其實泰妹好正
可以好有禮貌
我聽過如果泰妹爭仔可以好極端，玩到降頭呢味
不過有泰妹女朋友就好正，聽教聽話
以前有一個泰妹女朋友
都係果句，香港人一聽泰妹就覺得一定係人妖

正音好似係 咪溝寨
意思係 例如人地問你明唔明白? 你答唔明白咁解
咪 = 不 _ / 唔 _
打漏

我都覺 一去泰國就話你小心唔好搞左人妖 心諗做乜鳩

媽媽係後生果陣跟朋友黎香港工廠打工，之後媽媽嘅香港朋友介紹d男仔比佢識，後尾識左我爸爸，聽爸爸講後尾佢跟媽媽返泰國徵求婆婆同意佢地結婚，跟住同意左媽媽就定居係香港啦～

你果時有無親身見過身邊泰國朋友中蕉呀咁？咁你地拍拖果陣有無文化差異呀？係泰國讀書學嘅野難唔難架？

之前係芭堤雅見過d鬼佬同d雞講數，跟住見個鬼佬去驗明正身揸果個人妖下面摸有無j先再繼續哈哈，同個泰妹fd一邊行見到呢幕忍唔住笑

咁咪比個鬼佬抽哂水
但做埋手術切左jj既話點驗

其實泰妹一般點睇叫雞呢樣野，係咪見慣不怪

其實秦國有無女人

其實好多泰妹都好靚
泰國人又友善

好似唔洗錢箍架

箍牙泰妹含得爽

試過泰妹女友就返唔到轉頭

Ching識玩

但我覺得要識一個未做過雞既泰妹有d難咁，特別遊客區識既

好多泰妹搵快錢
拍下拖好啦
但港女又未必乾淨得過泰妹

呢個有啲難，不過其實係好好相處
撇除陋習係好過香港既

求其揀個都大咪

過世就要三思啦，拍下拖都還可以

利申：泰妹女友

又有另一個問題啦 岩岩泰國番黎，d泰妹一係無波一係假波咁

咁都岩既，港女唔收錢泰妹收錢咁解

yes too many fake balls

你 #155
唔怪得識咁多 全部睇得明，無個錯 炆係’你‘嘅意思唔禮貌版講法，因為通常未用kun化表你嘅，所以我除左同屋但人講同親戚朋友都會用返kun唔用炆

我都係識少少 成句黎就唔識聽
我果陣係泰國讀野雞國際學校 不過學野都係用英文教，泰國人會有自己圈子 外國就一個圈子，都有泰國人主動一齊玩
朋友試過差d中蕉，成班frd落club，玩到一半見到佢yo緊一個”女仔”，我地成班扯走佢，見個女仔落club帶太陽眼鏡超古怪，我地成班都覺得有問題，事後知道好似係人妖
同泰妹拍拖就好似連登仔同架妹拍拖一樣，聽教聽話，好就男方同有時候會有主見

個個秦妹都有賓周

唔係玩野
真心想問
想當年你老豆同你阿媽一齊果時
有無驚過佢係變性人
話晒聽親十個差唔多有超過一半都係ladyboy黎

我地人類對未知既野一係最好/最壞概念
我地好多時聽到/接受到既資訊係講係泰國人好多變性人之類
加泰國整容同變性係出名平
所以我地認為泰國女人全部都係人妖

正如聽親韓國人都以為整容一樣

係因為箍牙代表有錢 係顯示財力既裝飾黎 唔係真係箍緊 佢地只係想充大頭鬼

都係為左扑野就無所謂啦
做老婆就話要認真考慮

都係，我之前係泰國都唔洗錢食左個泰妹

邊度識?

微信，但應該都係去hollywood搵客收錢過夜果d黎..

Hello เพื่อน
คนไทยเหมือนกัน
add TG รู้จักกันดีไหม

TG: enforce511

Google Translate泰文發音你一定聽得懂

By = 去
By奶 = 去邊
By劍cow = 去食飯

巴 = 好似問問題先用，通常放句尾
例如 by巴/by咪 = 去唔去？ by劍cow巴 = 去唔去食飯？

英文拼音咁學易發音d
泰文有d音係中文字譯唔到

又學到野

泰妹真係好撚淫
識過十幾個泰國嘅女，結左婚未結婚離左婚都有
自己有老公有男朋友都可以周圍同人搞野
唔理條仔有無女朋友有無老婆都照搞
口爆中出屎眼野戰3p乜都得

利申絲 (係 真係絲 泰妹就係連女都照殺)

示意圖

有無啲好樣啲架

其實我都係應該同你水平差唔多 乜原來都會分小圈子架 咁你係外國圈子果堆有咩國藉嘅人架？咁都好彩有你地take care果個fd最後先無事 咁你自已呢係泰國耐左係咪已經好識分辦女仔定人妖啦？咁聽落都唔會有文化衝擊，咁而家散左定仲一齊緊呀？

佢地果個年代同而家年化都唔同果陣都無咁盛行人妖同整容，一個只為黎香港打工賺錢寄錢返鄉下養5-6個細路妹，另一個都係打工賺錢供幾個細路妹讀書，何來有錢消費丫，同埋要擔心嘅聽過爸講過都係怕溝通同文化相處方式方面。但好彩我媽慢慢學廣東話由識幾個字到識講一句野，所以之後相處溝通不成問題啦。

之前同frd 去布吉 夜晚去按腳
按到差唔多完 個泰妹問我同個frd 去唔去跳舞
之後去左酒吧街 飲下酒 行海邊
最後食宵夜走 好後悔無下場

唔係小圈子既 只係語言唔同
泰文圈同英文圈
英文圈咩國藉都有: 中日韓印歐都有
通常行街見到既人妖好多都可以聽聲/睇樣分到
真係用左好多錢又分唔出真身又好正好索既我相信好難遇到 一係就做model
就算係屌左變性人都可以當係一種體驗，得閒睇下成人台d巴打對泰國變性人既想法就明
文化差異唔大 以前難民潮大批中國同香港人走難去泰國
所以d泰妹先咁白 深色文膚係正宗本土泰國人

泰國人其實好享受夜生活同happy hour果d，收工放假都會去飲下酒跳下舞chill下，好enjoy ，唔似香港人奴性咁重

巴打唔好諗住下下有得食
當放鬆享受下好過
女既野俾錢就有

Btw 答返波棒糖
散左3年
就不時都諗起佢

係，果次係central marina 出面chill下聽下人唱歌幾舒服

其實只要你個樣生得是正，就算去按摩去食野，個交際能力不錯既話好多時都有意外收獲

5年先岩

咁可愛 一定係仔黎

熊仔帶鴨仔針 咪氹劉華

查封含撚三個F4

變咗成人台post

Sem尾好忙呀，要趕勁課同test所以去唔到 不過我屋企人會去九龍城應節

哇，原來都有咁多唔同國家嘅人會簡去泰國讀書估唔到wo，咁又係真係整哂嘅應該都係鏡頭前面會見到唔係就去哂表演賺錢，哈哈。香港d男休咁mind搞人妖仲會想有呢種體驗咩 咁又係所係泰國都好多華裔嘅人 但係而家都多左好多泰國女仔識扮靚護膚所以皮膚都好白啦

咁你地分開左咁耐仲有無聯絡呀？

依，乜而家荔角都有搞 你每年都會去玩？

去泰國讀主要生活費用平又多野玩
以前學校放假同frd出去住hotel係一萬銖兩星期
同埋我覺得我果間學校對比其他分校易入好多
香港男人好介意同覺得係人生恥辱黎
同泰國人熟落左就好玩得同好好人，有咩困難都會幫手
而家d泰妹愈黎愈靚，但係d連登仔就話泰文難聽踩底泰國人
泰妹係娶得過

初頭一年都有d
之後就冇
緣份既野就隨緣

無可否認，而家d泰妹又識打扮左，做女朋友又溫柔體貼，唔好計佢以前有無搵快錢果d，泰妹係正的

睇個泰妹fb望佢以前d相，同以前d港女自拍無乜分別

屌你老母

叫得波棒糖
明顯有棒啦

但秦妹真係好多為左揾快錢走去做雞

o係秦國做雞係咪好小事

想學泰文

係佢地既角度只係搵快錢既一種方法，而且又有合法既紅燈區

潮流嚟
利申 泰妹

泰妹係咪多數都比較熱情,主動

驚自己諗多左,有無巴打溝過泰妹?

咁你你一定好熟路有咩地方有正野食同正野玩 點解特登去住hotel ge?係wo 咁你生活費係果邊打工 賺返黎洗定？我見泰國d泰妹著校服都幾多好似果套初戀這件小事女主角咁好睇 入學係睇咩要求架泰國？
如果係人生恥辱又會想有呢個體驗都幾矛盾wo😂
我泰國d隔離鄰舍都係咁好nice唔似得香港對住面隔離果d咁講句hi bye就完
下，泰文話難聽一定唔會係囉 菲律賓印尼泊爾果d先係囉好冇
咁你有無諗過你最想聚嘅係香港定泰國人，哈哈

係呀，年年都九龍城，所以你話荔枝角果陣我都 左竟然🤣唉～我都好想去玩呀 好爽比人淋水

都係嘅 既然都返左香港就隨緣啦～ 但假如你去泰國旅行仲會唔會想約佢出街呀？

不過泰妹d英文水平又未必個個都溝通到，如果真係溝

無 比個讚你幻想力豐富

上文爬下有幾篇係一位巴打嘅泰文教學

上面有巴打分享過有同泰妹拍過拖

唔啦 隔左咁耐仲打搞人

泰國好食都係要揸車先去到 太遠一黎太耐自己認唔到路 當然siam都有好野食 不過果d係迎合外國同年輕人市場
要平食既 入間7仔都已經有好多好野 我記得有個用飯整既burger 放入微波爐叮完就好正 仲有d串燒又係好正
泰國有支普通水凍飲個味好正，我係香港搵唔到
去泰國其實玩咩都有 有錢玩就得 當中一定要試既係電單車的士 泰國人平常生活既野要試
去旅行玩既野邊度都有得玩，只係平定貴姐

果陣讀書都有屋企人提供生活費同埋學校有宿舍 都係星期六日出下d大商場行下食下 如果出siam就係咁食野
泰國kfc辣雞翼好好食 好掛住 泰國菜係好正
生菜包係必食 香港九龍城d泰國菜梗係差d 可能迎合香港人口味
煎蛋飯 加魚露好正 又平又抵食

泰妹中學校服俾人感覺清爽唔似香港有d灰深色咁灰
泰妹大學校服就正啦 OL服 有d泰妹又要整到條裙短絕對領域咁 d恤衫好似細一個碼突顯自己個胸
我諗主要校服都係想學生準備著西裝返工同注意自己起身打扮 好事黎 唔似其他國家hea look就去上堂

我果陣都係入去考測驗卷 學校又覺得我okay就收左我
俾人知咪覺得人生恥辱
我覺得最難聽係越南話 d鼻音重得太嚴重同d哎哎聲接受唔到

冇話最想娶係咩人，呢d野都係隨緣，強求無幸福
就係咁我識左我老婆 香港人黎

英文水平溝通到又正靚索既通常都名花有主
因為都係大部分讀國際學校
男朋友仲要係好有錢果d 又靚仔
溝到會出席到佢地d有錢人活動
當你見個個都好有錢 (當然係屋企有錢)同全部講泰文
你自然會想退出
當然平凡泰妹就唔同講法

點解大個港女 9個無波

絲打又係你

原來秦國大學生都要著校服

泰妹d校服好正

水晶晶 水擘擘

泰妹d校服，好似好多都有自己個名響上面

[member]黎緊去曼谷玩潑水節,見到泰妹就射 ，有乜注意［/member]

有波有棒
好易令人誤會

定係做狗鐵黃衫波板糖

Hihi

裝飾
番到屋企可以除低

利申：9up

就係覺得正所以買咗套俾自己

我都想去泰國玩 睇過旅遊節目佢地潑水節好有氣氛，連軍人都比水槍射埋一份

識一個泰國離香港做野既人，佢話九龍城食到既泰菜唔正宗

點買
你係泰妹？

媽咪係泰國人 佢返鄉下順便叫佢買套校服俾我

勸你唔好有太多幻想
去之前上網睇下人地有咩唔做得
泰國潑水節大部分都玩得水
唔好玩得太過分
見好就收
搞事隨時瀨野上身 輕則破財 重則傷身
唔好整衰香港人個朵

連登咁多秦妹 呢個post有三個了

大部分都係校服製造商
有d大學宿舍提供洗衫服務
有名咪方便分
冇名就會係label寫名
當然自己洗都得啦

正呀 平買OL服

正宗應該就唔岩香港人口味
一係好辣一係好酸
九龍城有間係一個肥肥地既事頭婆開
我覺得最接近正宗

係香港始終食唔返泰國食到蠔餅同芒果米飯既味道

講起正宗泰國菜，大家接唔接受到青木瓜沙律加生嘅蝦蟹

不過我都真係幾多fd去泰國一定去Siam 咁你有無係泰國考車牌呀 我都好鐘意行7仔 d串燒真係好好味 但係用飯整嘅burger 真係未試過 可能見到會覺得怕伏唔買。邊款水咁個味咁得意呀 有無支水嘅相呀？睇下飲過未先

電單車正呀 坐係後坐 成日求d親戚去隔離村可唔可以開電單車去 想坐係後面吹風 不過我都仲有好多好玩嘅未試過 因為同屋企人去都係行食做下鄉下妹 出城市玩嘅體驗好少，因為我鄉下出曼谷搭程火車來回要4個鐘

我到而家仲未熟d鐵點轉點搭去果d大商場 巴士更加亂得屋企人先識 係泰都未幫襯過kfc 你講到咁正 下次返去去試下先🤤好似有款煎蛋炒肉碎青豆餸飯又係又平又好食 九龍城我係叫湯粉多 個味有保證 同埋可以自己加泰國d調味料😋我都好鐘意我親戚煮飯果陣拎d生菜包下肉呀魚呀再加d辣汁 次次都食哂成兜

不過都要佢地有呢個身材條件先可以著到咁好睇 見到都羨慕 咁未唯一得泰國先係大學要著校服返學校嘅國家囉 咁佢係咪可以染頭髮著校服返學都得架🤔 d測驗卷係難度呀?咁之後點解唔繼續讀上去嘅？

睇你呢個反應越南話真係好難聽 咁有無你覺得邊類語言係好粗聲粗氣就算女仔講都唔溫柔架🤣

哇，好幸福呀，恭喜巴打

都係一樣現實嘅世界～

o係曼谷朝早見到D女著校服化晒妝咁坐電單車，睇黎應該係大學生

泰國篐牙其實好普遍 聽講好平
唔似得香港咁好似奢侈品咁
中學生個個都篐牙 基本上成年已經有排靚牙

未食過 生蝦可以既

都係既，但唔知佢地係見到我地/鬼佬先熱情定點
不過玩tinder發現好多泰妹都好鍾意露齒笑
可能係其中一個箍牙原因

見到d女坐上電單車好正

有d條裙幾短下，令我懷疑佢係其他職業

有分唔同學校嘛

我都係講下，邊敢射

我同我屋企人都會食，好味架

芒果米飯又係好好味，真係係返泰國先食到

我見過最癲既係生瀨尿蝦，街邊檔有烏蠅嬲住，點食呀大佬

無辦法，類似泰國呢d多香料又重味既菜式唔迎合本地人口味都幾難生存到係個市場度
同埋本地香料既價格又唔同又有可能某一隻香料入唔到境，又或者本地肉類做唔到正宗嗰隻味道

分享一首秦文歌 都幾好聽

Tee ruk

Siam係年輕人集中地，不過商場嗰邊就變咗旅遊熱點
其實我好想試哂7仔裡面啲嘢食
我嗰陣已經有香港車牌在拎埋國際車牌，不過我都冇喺嗰邊揸車始終唔熟路同埋唔熟人哋地方d規矩
果支水周街都見到有得賣，我搵到再post上嚟

電單車的士一次半次夠㗎啦，體驗下姐
來回4個鐘唔係好遠姐
我嗰陣係曼谷讀書，我唔識泰文唔敢搭巴士，不過跟學校旅行搭嗰啲瞓得覺既火車去huahin，成班frd玩到傻

係唔係得泰國係唯一一個國家讀大學先要着校服我就唔知
返學唔係染埋啲五顏六色既顏色都唔會點捉
讀完高中揀咗去澳洲讀大學

越南話鬧交仲嘈。我諗德文都係，只有啤酒係佢哋最安份嘅時間

多謝，只係我幸運搵到個咁好既老婆
入得廚房出得廳堂

咩係 mai mee dai??

Google泰國大學校服見到呢d圖

係wechat同個泰妹講完觀水makmak就blk左我

我見FB出了好多泰國靚模,如果真係女來,其實好多都靚

你去FHM Thailand睇下
有j冇j都係打個飛機姐

玩正常既 巴打
不過唔好用獵食既心態去旅行
用錢俾細佬享受下會安全d

所以泰國有個名叫Land of Smiles
主要原因係因為泰國人好鐘意笑

好正

點解泰妹細細個皮膚黑黑地但大個左就好白

可能打美白針？

篐牙暗號黎=有賓周

Fashion 嚟
聽講有啲泰妹會裝fake既牙箍

絲打，ทักได้ไม่กัด

呢句野點解

推到有人答

召喚巴打

咩事？

ทักได้ไม่กัด
想請教下呢句點解

呢句即係話 我唔會咬你㗎
例如話 你做乜唔同我傾計呀 我唔會咬你㗎喎 咁嘅意思

點識泰妹?
如果一拍咪要LONG D?

謝絲打

幾好聽

不過夏天咁熱比我都想去商場涼下冷氣 唔年輕去完係咪會變年輕 哈哈
下次返去再去7仔買一堆返香港繼續食
咁犀利已經有埋國際車牌 咁都係嘅其實真係一個唔小心可能泊左係人地地頭都唔知就出事

好呀 我朋友黎緊都去泰國旅行等我同佢講叫佢去試下支水

仲要係舊式火車坐到pat痛又攰 所以下次我諗住同屋企人講去曼谷完住幾日先返鄉下

訓得教嘅火車係類似曼谷地鐘果類？huahin係咩地方黎架 都係好似siam咁嘅城方？年輕人玩得癲係正常 但癲成點先

咁姐係染啡色嘅頭返學就無事啦 點解果陣唔繼續讀落去而想走去澳洲升學嘅？

不過大陸人鬧交都應該同你指嘅越南人鬧交有得揮

巴打好幸福wo 羨慕呀

咁慘 會唔會係因為佢唔識英文同唔到你溝通先咁咋

不過都有唔少泰國電視劇d女演員唔係人妖真係好靚

咁都有唔少泰妹同屋企人住係香港，唔想long d可以睇下係香港你遇唔遇到 哈哈

人在泰國Enjoy中

有咩玩

秦國真係玩乜都得

有錢咩都玩得做得

陪緊我女人 等緊Songkrung

其實泰國都唔算好熱 泰國人習以為常
試過有一年好涼18度至20度左右凍死人
同埋大部分商場都係有一樣既舖頭
去MBK幾特別，同旺中差唔多，不過大幾十倍

瞓得覺嘅火車成卡車都係碌架床，瞓覺就拉簾，當然果晚冇得沖涼
Huahin都係d旅遊景點都係太陽與海灘不過冇曼谷/布吉咁出名
果時學校旅行好自由派，定時出現食飯/集合就ok
成班死黨又食煙又飲酒嘻嘻哈哈

學校見過有女同學金色頭都無事
我果陣入學都啡紅色，太陽曬係紅色 都無事
果陣想讀酒店業同自己成績麻麻就簡去澳洲讀
可能始終唔識講泰文係差啲

我老婆知我鐘意食泰國菜
佢肯學煮冬陰公湯同生菜包
仲肯陪我去食泰國野參考人地煮法
我成日叫整煎蛋飯，佢同我講簡單野自己煮啦

支水我搵啦，原來係singha drinking water
凍飲陣味好特別，我覺得好正

無事lu,原來係佢想blk第二個blk錯左我，係咁同我講sorry

個泰妹點識

一個gogo bar，一個wechat附近的人

我覺得gogobar飲下酒抽下水還好，帶走好少食到好野，

如果有個泰仔叫阿力
佢又篐牙喎
你估佢平時會點叫?
阿力篐阿力篐阿力篐
蝦蝦蝦蝦蝦

有無試過比篐牙妹幫你含